美麗小姑娘

留我一句歌 美麗小姑娘
留下你歡聲笑浪
在那孤單夜 慰寂寥解惆悵
溫暖心中我種種寒
來讓我驅黑夜 更用來消迷惘
深心中起我新希望
留我一片心 美麗小姑娘
長為你痴痴渴望
在我深心內 以熱情消創傷
點起心中愛火光芒
長伴我找歡樂 兩扶持追理想
一生中都愛小姑娘
留我一句歌 美麗小姑娘
留下你歡聲笑浪
在那孤單夜 慰寂寥解惆悵
溫暖心中我種種寒
來讓我驅黑夜 更用來消迷惘
深心中起我新希望
留我一片心 美麗小姑娘
長為你痴痴渴望
在我深心內 以熱情消創傷
點起心中愛火光芒
長伴我找歡樂 兩扶持追理想
一生中都愛小姑娘